{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho621670528/biaensseon-pensyeon-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698402935314&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335577&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=45107&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202091345&selectedRatePlan=210735582&expediaPropertyId=19395954&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비앤썬 펜션"
    },
    "text": "ビーアンドサンペンション (비앤썬 펜션)\nビーアンドサンペンションは、ゼブラから2.9km、城山日出峰から4.8kmの距離に位置しています。 ペンションでは無料でWiFiとセルフ駐車が利用でき、城山浦港総合旅客ターミナルからは5kmの距離にございます。 , ホテルサイズ : 8つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):18歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 満2歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションはゼブラから2.9km、城山日出峰から4.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションでは無料でWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションから城山浦港総合旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションから城山浦港総合旅客ターミナルまでの距離は5kmです。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションではどのような旅行制限事項がありますか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションにはフロントデスクがありますか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションにはフロントデスクはありません。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションでのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーアンドサンペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ビーアンドサンペンションの駐車場は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 583
    }
}